香蕉煎餅係咪去泰國夜市必食之一

去親泰國都會食，但其實唔係好鍾意去泰國，所以之後發現台灣有得食，就轉左去台灣食

你哋食嗰陣時係會揀剩係得香蕉餡定係會加埋雞蛋

炸蝗先係

好耐冇食過

今日睇到好似話元朗有

其實係遊客嘢食
離開遊客區會發現冇泰國人賣呢一樣小食

去親秦國日日都買黎食
超鍾意食

韓國都食過

每次過去只會瘋狂食青木瓜沙律

秦妹(仔)先係

我有朋友去食同整個條友講no banana

香港都有啦

其中一樣至愛泰國街頭小食

個channel樓主嘅？ 連相都有水印

但係好好食

拉